準備去以色列有咩要注意

我日見到CX特價買左
Book埋hostel
Lonely planet 推薦
4日耶路撒冷4日特拉維夫
落機先去耶路撒冷
之後hostel有車車去特拉維夫

想問下有邊到係一定要去同有咩要注意

謝謝

機票幾錢？

食女兵

做梗功課，特拉維夫邊值得留四日？

你諗著去溝女？

海法

死海

伯利恆

都值得去喎。

如果你唔係聖地遊，點解唔去埋約旦 Petra ??

你幾時出發？好想知到時香港出境要預幾多個鐘。

食豬肉
帶耶穌基督十字架

記得入境嗰陣比佢蓋印落passport度

37XX

我諗住係特拉維夫有一日join 沙漠tour
最後個日朝早10點機等於冇左一日
所以其實都係2日

死海考慮緊去唔去
因為唔想去游水

其他就係因為未做功課未睇到

以色列邊到係cup印

Push

寫定遺書

留名睇參考 plan緊今年或下年去

我之前預早買只有5千3一個價。

要死係香港都會啦
橫掂我生死都冇咩人會care

今日特價

屌睇唔到你個user name
仆街啦你

要計埋安息日交通安排

連機場都話麻煩。

我六月先去，撞正穆斯林齋月，安息日連屎都冇得食！

Fanfares

仲要五，六月出發，抵到喊

有危險個陣大叫 Allahu akbar可以保命